\documentclass[russian,utf8]{eskdtext}
\usepackage[T2A]{fontenc}
%\usepackage{pscyr}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{textcomp}

%\ESKDdepartment{Ведомство}
%\ESKDcompany{Предприятие}
%\ESKDtitle{eskdx}
%\ESKDdocName{Проверка коллекции. Лист утверждения}
%\ESKDsignature{Обозначение ЛУ}
%\ESKDtitleApprovedBy{Должность утверждающего}{Фам. утвер.}
% \ESKDtitleAgreedBy{}{}
%\ESKDtitleAgreedBy{\textbf{Согласовано} Должность второго согласовавшего}{Фам. второго согл.} % \\
%\ESKDtitleAgreedBy{Должность третьего согласовавшего}{Фам. третьего согл.} % \\
%\ESKDtitleDesignedBy{\textbf{Разработано} Должность первого автора}{Фам. первого автора} % \\
%\ESKDtitleDesignedBy{Должность второго автора}{Фам. второго автора}
%\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldIIIl}{}

\ESKDdepartment{\small ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ «НАУЧНО-ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ ВЫСШАЯ ШКОЛА ЭКОНОМИКИ»
}
\ESKDcompany{(ФГАОУ ВО «НИУ ВШЭ»)}
\ESKDtitle{ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ}
\ESKDdocName{\small СТЕНД ДЛЯ ТЕСТИРОВАНИЯ ПРОГРАММНОГО КОМПЛЕКСА ИМИТАЦИИ ФУНКЦИОНИРОВАНИЯ СИСТЕМЫ ХРАНЕНИЯ ДАННЫХ ~\\ Лист утверждения}
\ESKDsignature{XXX.XXXX.XXX-ЛУ}
\ESKDtitleApprovedBy{Первый проректор
ФГАОУ ВО ~\\ "НИУ ВШЭ"}{Л.~М.~Гохберг}
%\ESKDtitleAgreedBy{}{}
%\ESKDtitleAgreedBy{}{}
%\ESKDtitleAgreedBy{}{}
\ESKDtitleDesignedBy{\textbf{Разработано}~\\Руководитель разработки}{А.~Е.~Устюжанин}
\ESKDtitleDesignedBy{Исполнитель}{Ф. И. О.}
\ESKDtitleDesignedBy{Нормоконтроллер}{А.~В.~Глазистов}
\renewcommand{\ESKDtheTitleFieldIIIl}{}

\makeatletter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LyX specific LaTeX commands.
\DeclareRobustCommand{\No}{\ifmmode{\nfss@text{\textnumero}}\else\textnumero\fi}

\makeatother

%\newcommand{\No}{\textnumero}

\begin{document}
\maketitle
\end{document}
